［突發］［第四波疫情？］香港今日確診數字激增300%！！！

2->6

【最新】本港新增6宗確診，當中5宗為輸入個案，1宗本地個案源頭不明

2>1 wor

增200%咋喎 on9

2*200%=6

識唔識個 增 字點解啊

大爆發啦！！！！

嚇死禾😂😂🤣

重讀小學啦

"比過去多幾倍 "就夠
D廢老識鬼%咁深，
用數字佢只以為係股票 no.

第十波啦